邊位Ching咁能勇武???戰鬥力極高

比人打幾棍又噴野都無事屌你老味

兩個打一個仲報警？
阿姐你係咪傻膠咗啊使唔使出埋飛虎隊？

無鞋著既佢

條友練能左鐵布衫 正常人比警棍咁樣打一打都痛到仆街

白衫又燥，差佬又燥

廢撚到 唔係另一隻警犬拎支野出黎噴都唔撚夠佢揪